[民間記者會] 第二十五次民間記者會 梓樂枉死 真相未明 警謊濫暴 謀殺港人

梓樂枉死 真相未明
警謊濫暴 謀殺港人

就周梓樂逝世事件及昨晚各區警暴情況，民間記者會將作出有關回應。

日期：2019年11月9日（星期六)
時間：下午3：30

大家可於以下或其他頻道收看直播：
基進報導：
反送中直播： （首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：

支持！！

又遲咗

up

法院都不割

樓主下次可以早啲開

推

下次我地會早d 多謝咁多位繼續支持我地

push

民記下次早啲開PO

收到收到 下次一定會早啲

梓樂枉死 真相未明
警謊濫暴 謀殺港人

出完採訪邀請好上黎啦

英文巴真係好正
可唔可以介紹我識

其實唔知係咪因為p牌 好多次我地好早開po 但都無乜人推我地個po

曱甴平！！！！

Pish

我推推推推推到世界盡頭

已追蹤樓主

其實次次包到咁都唔係好遮到
反而帶V煞著褸笠得最好
不如次次個個都咁打扮啦 保護自己
齊齊V煞/面具

P牌仔

開完俾各大TG CHANNEL ADMIN幫手啦

周梓樂呢一個名，將會永遠噉載入香港嘅史冊

一日未得到真相，香港人一日都唔會放棄

為咗社會公義，香港人會繼承周同學嘅遺志繼續反抗，化悲憤為力量將行動升級

P for push

香港人，我哋要並肩作戰，我哋要一齊走完周同學未走完嘅路

其實我地曾經都有係自己tg channel講過呢個係我地既official account. 希望各位手足可以幫手大大力推爆我地

搵下連仔睇下可唔可以幫你甩P啦

連仔做野啦！

不割都講少咗啦 應該係支持

試過send email俾連仔 無反應

周同學朋友講話

朋友頂住

幫推

大家追蹤樓主幫推post

同學好傷心

站務台

今晚 18:00 添馬公園 祈禱會周梓樂同學

Tui

和理非，不過都要小心啲狗

同學

If you cry，we cry with you

嚴重延誤救護，如同蓄意謀殺

冇人理

周同學

求文字直播

支持

忍喊忍得好辛苦

諗返我尋日梓樂啲同學既ig story
巴打要頂住

Push

呢段可唔可以剪出嚟

再推

再再推

香港人唔好遺忘周梓樂同學抗爭嘅意志
要為唔公義嘅事繼續發聲，繼續上街，直至勝利嘅一刻
唔好唔記得佢俾香港警察，以極度違反人權嘅行為阻礙救援，最後帶走佢嘅生命

佢會一直同各位抗爭者同在，佢一直緊守嘅信念都係
唔分化，唔割席，唔指責
相信佢都相信香港人可以一直進化落去，一直堅持落去
希望能以佢嘅事，佢嘅生命去喚醒更多香港人
相信以武抗暴，相信大三罷，相信我哋有能力畀壓力呢個極權政府

中文巴打答得好有條理

無論咩階層嘅人，咩位置嘅人，都希望佢都可以做到自己能力範圍以內嘅事，可以喺以後嘅行動，日子，都可以進化做到更多
從來政府都係要懼怕市民，服務市民，佢哋係聆聽市民聲音嘅公僕，究道佢哋有邊一樣嘢係做到呢而家
因為人先係呢個家園嘅主人，佢哋係要懼怕人民嘅力量

佢地係2047再檢討，兩國檢討

感覺今日開得太早，好似冇乜人睇？

相信周同學係想喚醒更加多更加多更加多嘅人去投入呢一場戰爭
相信光復香港，時代革命呢一句有一日可以達成
希望咁多位香港人都記得每一位離去咗嘅義士，離去咗嘅手足
相信佢哋嘅意志，相信佢想帶畀大家嘅信息係乜嘢
周同學有講過，當你有一日，如果有一日可以跨過悲傷之後，將來一定會更加堅強
夢境中嘅朋友，日後都要喺夢境中相見

周同學

今日出街好似已經一齊如常...
Is it just me or the outside is getting crazier?

應該係宣傳同撞反蒙面時間

講得好啊巴打

都係 夜晚又有集會 但太少人睇可能會好多人唔知記招重點

隔離個公聽會根本係支聽會

係咪啲人去晒TG，連登無咩人推

佢好似好緊張

周同學朋友既發言 如無意外我地將會剪輯出黎 希望手足到時可以幫手大大力share

嗰個根本垃圾嚟唔通仲期望可以拗贏撤回咩

仲有銀紙彤都好可疑

和勇係唔會割蓆嘅

乜都係政府嘅藉口

加油

次次都要再次聲明民記唔係大台

甴近平

習曱甴 曱近平

感激記者會手足

支持 頭先睇哂

到底上次中五男有冇聯絡你地 可唔可以回應下

遲左，不過今晚會聽返重溫，支持各位！
光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可！